想同佢用同一樣嘢 算唔算係病態

雖然佢依家冇用 但唔知佢見到會點諗

但我覺得自己已經唔鍾意佢 點解仲會咁

佢都無用過又點算用同一樣嘢呢?

同一個款 同一隻顏色

所以 我覺得奇怪 明明我應該已經唔再愛佢

介唔介意講係咩嚟?

係因為呢樣嘢係代表我同佢嘅一段情

介意 佢差唔多起到我底啦因為

如果唔再愛就無謂令人誤會囉.

或者咁講 我覺得呢樣嘢唔係代表我同佢嘅一段情 而係呢樣嘢係代表我同佢做過嘅一件事 當中我因為呢樣嘢 我作出咗一個選擇

佢都兩年無用呢樣嘢啦 我同佢都好少再見 佢更加冇咩機會見到我用呢樣嘢 只係我突然之間睇番啲相 心血來潮想買返嚟比自己用下

睹物思人? 係咪因為重未放得低?

決定咗啦 聽日星期六去買先 至少呢樣嘢係我心目中嚟講係有意思 佢教會我忍耐去獲得更大利益

唔知 但 我對佢已經無感覺

我想聽你意見 這算是病吧

在你的唱機放低唱片是我 算是暗中 一起分享過首歌
從你的套房帶走被單是我 你睡過的 至少我都睡過

我應該唔會係放唔低佢掛

我只係觸景生情 借呢樣嘢去嚟緬懷呢種感覺 自己j下姐

我明呀 行過同一條街 搭過同一架車都會觸景生情

想同佢吸同一啖空氣

原來唔係咁易 嗰樣野有閃粉

因為有discount 所以買咗